信和集團旗下奧海城報警搞到物資站比狗搞

大家即日起請馬上杯葛信和旗下所有商場特別係奧海城

就算無今晚呢件事信和都係紅到仆街

推

人地一早話左你知佢紅底
下次揀地方唔好揀中紅底商場

現場巴打一手消息
可信性極高

所以要話比更多人知唔好比更多人受害

你老尾，搞完新城市就到你

呢單仲賤過新城市

大角咀物資站被狗收走

原post

又一個商場想吸引人流

推手叫多d人推唔好放過佢

緊急！又有狗想收物資！

呢班地產佬唔驚香港仆街個咩？

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

搵人去尖沙咀問下黃生係咪想香港仆街啦

奧海城不嬲係tvb老友
有乜大event世界杯奧運都呢度搞

都有名你叫啦，sino（中國），慌死人唔知佢地紅底

叫信和賠番d物資出黎

🇨🇳🇸🇬

fact check 左未

信和集團一向同政府友好，唔係第一日既事
你望下香港兩個碼頭中港城/信德 就明、仲有信和高層有個前三區總警司
利申：前信和物管

push

726 伊利沙白醫院網球場 5.30pm至7pm
726 機場見 1pm至12am
727 元朗捉精靈 全日

要比多d人知道呢個紅底集團等大家唔好再去消費

垃圾公司

內部消息話商場冇報警 但係公司本身就堅紅底 主席同兩個仔都有去撐警集會

信和商場寫字樓 由16年開始已經引入簡體字宣傳啦

保安至物管最高領導
9成都係狗隊退休入嚟

信和同新鴻基 話無同黑警合作你都唔好信

如果想拎返大角咀物資：
12:30係余德寶辦事處等。

#物資情報

香港法律第210章盜竊罪條例處理

係咪可以告佢調轉國旗區旗嚟掛？

仆街shk

信和不嬲紅過仆街，仲衰過新鴻基

扮晒嘢一哥都係住信和樓

我係奧海城既舊同事 信和奶共奶到仆街已經唔係新聞 年年71升國旗 聽講佢地今年都有準備國旗 但最後鳩縮冇升到 信和個老闆奶共都眾所週知 不過佢仲要專請大陸人 啲保安同控制室同事都係操流利普通話既藍尸

一早知 奧狗城勁多banner 慶祝回歸